Tom Hanks 同佢老婆都中左武漢肺炎

睇住佢d戲大
唔好有事呀

CLS

呢獲真係比中共玩死全球

佢好似同Steve jobs一樣

信左個咩教有病唔主張治療？

佢好似係信個唔知咩教 生活習慣同平常人唔多同

劫後重生果個？

係

the terminal

似係真
今次玩撚完

Yup, now people will care
that's fucking true

希望佢無事

堅定流

冚球鏟

大開眼界 個個

Wilson

唔係tom cruise喎

屌佢老母唔好有事

冚荷里活鏟

wilson要冇事

左膠肯訓醒未

Steve jobs d friend?

🙈

我叫慣左佢地Tommy

我撈亂左

真 有線報咗

都係姓湯

佢私人Twitter講左

機場

開始有出名嘅人中招

阿甘老婆有艾滋

呢個真係breaking news

冚球產

響澳洲中

兩公婆好似去左澳洲？

RIP

He’s a good person please recover soon

希望佢兩公婆快d好返
鬼佬好心就唔好再當支那肺炎係感冒咁簡單啦

life is like a box of coronavirus. You never know what you're gonna get

Wilson!!!!!!!!

屌 隻病毒好撚勁
球員 演員呢d有專車接送 都會受到傳染
我呢d small potato 要坐巴士 係咪好易玩完

屈sir早晨
咁早就衝出黎柒喇

到澳洲爆
F1 有2隊係澳洲既成員都有病徵
要快D 好返呀！ 佢好返可能會拍套武漢餘生

病撚死都唔會醒

Run Forrest

想睇Tom 做隔離7日情

機場客運站

湯渣華幾時中招???

Life is like a box of chocolates, you never know what you’re gonna get

Run, forrest, run!

世界末日要來了

湯漢斯(武漢斯)

係因為班鬼佬唔撚戴口罩
專車接送又點? 開緊片果班人唔係個個有

63歲算高危

可能係會所到中

胡迪

如果左膠都崩潰
可以等睇互相殺戮

佢哋醒唔醒都冇所謂，直接死晒佢對個世界都係好嘅

屌你原來你咁撚無知
白痴仔

卡夫支那

湯武漢斯

嗰個唔係湯告老師咩

唔知講咩好

Venom果個呀

死支國累撚死人

都係姓湯

笑死

全球排華is coming
應該借勢推各國同支那割蓆

嗰個Tom cruise 嚟

屌佢老母死支那肺炎搞9我啲外國演員

屌

Catch me if you can

講到同佢地好熟咁

佢d 戲好悶

甘

希望佢好得返

佢的確唔係拍動作片
行文戲+演技路線

各有各喜好

早日康復

一定要無事呀

唔係長期病患者應該唔係好高危

唔撚係掛

你真係信有咁多連登仔分唔到TOM HANKS同CRUISE咩
兩個都差唔多全世界最出名演員之一
假膠黎咋

變真人版

Tom Hanks just caught a flu

唔好有事呀

呢段簡直痴撚線

武漢肺炎終於殺到荷里活

雷霆救兵既佢好型

Tom Hanks同成龍好好朋友
唔知最近有無見面

千祈唔好有事

RIP
下次打完乒乓波比賽記得洗手

Tom Hanks套機場客運站真係好撚經典又窩心
唉, 已成追憶

口罩不了？

名人政要一日見一百幾十個人，預到帶病毒嘅人機會大增

咁多名人中點解唔係甴大大中

痴線條友好多經典戲
永遠懷念

最鍾意佢個套sleepless in seattle
型仔到呢！！
希望無事啦

T.Hanks

佢有糖尿病

有傳NBA 中鋒 Rudy Gobert 都中招 搞到NBA決定暫停所有比賽

唔通佢中左又話你知咩

屌好鍾意tom hanks
差唔多套套都經典又好戲希望冇事

Same

一定要冇事呀

鬼佬: Overreacted

根本通街都係啦檢就有唔驗咪冇囉

nah, people still thinks its just overreacting

保安又柒咗

老老實實 其實係咪同一般感冒差唔多

唔好呀tom hankssssss

屌好尷尬
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Life is like a box of chocolate

唔完全封鎖你就係為咗睇你做小丑

左膠....

應該好返都拍唔返戲

everyone got the flu so...

喺澳洲姐
唔怕！

以佢個年紀中，好撚擔心
最鍾意嘅演員之一，希望唔好有事

唔想咁早就睇佢既永遠懷念系列

好明顯有預謀

Molamola

仆街支那人

早幾日花木蘭首映
仲個個唔戴口罩
宇宙最強一家大細都有出席

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

祝Tom Hanks早日康復

唔係掛

呢段演技大爆發

第一個留言個名

唔好有事

怪唔之得who 宣布全球大流行
因為鬼佬名人中招

此Tom不同彼Tom

Twittter Worldwide trends
1. Tom Hanks 湯漢斯

呢個好似真係rapper

要煽動下外國fans排華殺害支那人了

NBA賽季暫停

冇左wilson, 番到黎又中武漢肺炎

屌支那要全世界陪你死

Wilson~~~~~~~

人未死追咩憶 ?

希望無事！期待佢部網絡殺人事件

偉信

哩套真係好正 好sweet

啲留言仲話 just a flu

tom hanks做戲真係超好睇。。。千祈唔好有事

gd

冇撚得救

No

好撚柒呀

都希望佢兩公婆好返
不過啲鬼佬咁唔中意戴口罩防疫，又話病人先需要戴口罩，咪俾佢去見識下病入膏肓有幾撚慘囉

好過你以為美支和好啦染頭

講攪炒，隔離國真係威盡四面八方

勁鐘意睇佢
唔係長期病患者可能會好啲

Terminator 啦

Venom嗰個係Tom Hardy啵

職業特攻隊𠴱個

愈黎愈似滅世

有冇人知佢係邊度中

Purge the world

做雷神細佬𠴱個

wilson

湯告魯斯？
山達基

鄰國今穫想connect全球

蜘蛛俠呀屌你

新嗰個蜘蛛俠先係

無講，現在的情況，好多cases都找不到源頭

普通人死十個八個 = wfc 你唔好彩姐
名人一奶野 ＝ 新聞洗晒版
唔係話黑心
但外國依加真係要靠多幾個名人奶下野 啲人先識驚
甚至真係有名人死啲人先會重視 （當然無人想發生）

琴日美國左膠先睇人中國冠狀病毒個名

今日就

袋鼠國

會唔會傳到咁上吓
真係同傷風流感咁多人中嗰陣
反而啲人唔會再覺得係支那搞出黎架?

㩒錯
袋鼠國隔離緊 bbc冇講

佢年紀都唔細
好似60幾

仆街支那
Twitter戰線加油

「武漢正傳」
「武漢密碼」

仆街中國肺炎

推 要全世界培養對中共嘅仇恨
新八國聯軍打爆支那
香港先可以獨立 全世界先有救

講得岩呀巴打，啲鬼佬成日話睇左report 講普通野無事，唔撚防疫，咪中多幾件，睇下佢班友仲敢唔敢唔戴口罩

cls,做咩咁多負評我

等睇啲鬼佬朴口罩

艾乜撚嘢滋呀你

請向中共追討責任及損失

好鍾意佢

真係靠屈

黃定藍

傻閪

痴線 係外國唔戴口罩中招機率 ....

球星 明星 政壇.....

支那生化武器仲唔撚識驚

支共必須亡
Tom Hanks早日康復

如果tom hanks 死左
啲白鬼會唔會出聲屌中共

屌你老母死支那

我好鍾意佢演嘅呢套戲

Forrest Gum 同 Cast Away 個影帝呀！

支那冚球鏟！

支那死全家啦屌

搞到一個咁有親和力既演員仲要人地只係去澳洲拍戲都中招 可想而知澳洲而家幾危險

其實對唔住都要講句，淨係死一萬幾千個平民都只係數字，要死返三幾個名人先會令班鬼開始醒覺。

Saving Private Ryan

Life is like a box of chocolate. You never know what you re gonna get

而家係咁喺Twitter 講大家要記得係中國搞到咁

艾乜撚嘢？

屌你識得睇大開眼界唔識分Tom Hanks 同 Tom Crusis.

痴撚線，咁大粒星都中

好可能係機場中

我地香港既周潤發同劉德華演唔演到呢個水平？

細頸瓶快撚啲中啦屌

Wilson!!~~~~~~~

佢一定要好返呀

北極快車好睇wot

雷霆救兵都悶？

開始多名人中
美國人驚未 唔想你出事

無toy story 5

阿甘正傳都悶？

以後都做唔到戲啦

湯 姆漢 斯

Forest gump

Forrest Gump續集

Push

仆街 屋企人係澳洲

點解唔可以google吓先留言

wilson!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

扮乜鳩呀你 係啦好撚型

機場客運站都悶？
綠里奇蹟都悶？
劫後重生都悶？
阿波羅13號都悶？
捉智雙雄都悶？
盜海狙擊都悶？
剎利機長都悶？
達文西密碼都悶？
反斗奇兵都悶？

加個肺炎

澳洲都中招？

你有支那種愛滋加肺炎, 快啲

CAUGHT YA

都未死, ON9

跳起得1cm
冇得再由東岸跑到西岸了
好返連一句台詞都要分幾次讀

你睇下個tweet個留言先

跟一世

中国又送大禮

連登仔做野啦喂加速撥火國際反中共

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

coronavirus
Wuhan coronavirus
Wuhan virus

死成龍啦 有名人死 佢地會重視
同埋我地好想發生

高危啊

God bless him and his wife

睇維基先知原來佢係民主黨員

湯姆·漢克是美國民主黨黨員，曾支持許多民主黨政治人物，包括希拉蕊·柯林頓、黛安·范士丹、戈爾、約翰·克里。

係咪冇戴口罩

雷霆救兵

中國人真係地球毒瘤

細個嗰時, 明珠台成日播一套佢嘅戲叫飛越未來, 好好睇!!

荷里活 十個九個都係支持民主黨 左膠架啦

Yup. Now people will care.

True story.

湯告魯肺炎

湯漢肺炎

真係要有啲影視大紅人中一中先會引起群眾恐慌
流感啊啦?

光復加州

衰啲講句
作為大紅人如果佢兩個好返應該會令啲白痴鬼佬更加以為係流感無事

sad
I like his movies so much.
Great actor!!

真人上演

原來佢得五十四歲 湯告魯斯五十七

加州無曬廁紙了

tom hanks 63歲
cctvb報細數（屋企人開電視聽到）

natural selection

屌 就係老豆睇緊聽到
老豆仲話睇住湯漢斯做戲

我聽到都心諗點會先得五十幾歲
tom hanks歲數明明google一搵就搵到 cctvb真係好撚廢

開始有美國名演員、NBA球員中招，睇班美國豬仲係咪當普通流感看待！

Get well soon

我就諗 明明個樣咁老 老過cruise 竟然先五十四？

左膠
慢慢嘆啦

美國入政黨好撚容易

登記選民果時可以填自己想入咩黨就入得 入左可以參加佢地初選

所以唔係咩出奇事

到底國際幾時先制裁呢個痴撚線國家

run forest run!

Mulan

咁又唔會嘅 要擔心都擔心祖記好過